正式宣布：中國肺炎全面進場

哈哈

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在